中國阻止美國公司將口罩及試劑運回美國

China is 'not allowing US companies to ship millions of surgical masks and coronavirus test kits' back to the States

射核彈啦

Wake up左膠

呢個時候班左膠又盲左

美國有比口罩出口？

美國民主黨繼續自打嘴巴啦

自己冇晒事又要揸住人地啲貨？

美國有禁止口罩出口？

Lady Gaga

歐盟仲未醒

真係驚死人唔會打鳩佢咁喎

垃圾 3M 仲唔換廠 就告佢地 CEO 叛國啦

國際戰線gogogo

打柒支那，刻不容緩

佢話無事姐，唔一定係真

佢發生咩事

Push

呢條臭閪

美國班左膠訓醒未？ 呢D新聞需要響Twitter 大肆報導，美國人真係90%政治冷感。

等睇無事 唔通真係打咩

只會加快將生產線搬返美國

打仗

bitch シナ

係我唔忍

3m奶共係中國設廠，預咗啦，外國公司就可以例外？ 返而會加速去中國化

捐錢比維尼衛生組織

Thank you captain obvious

打仗了了

我憑我本事攞呢啲口罩同試劑
點解要還
屌你老母🖕🖕🖕

係我就一把火燒曬佢一拍兩散，顯示自己最憎人威脅住

等睇對話版

班美奸又會變晒失明人士

開打啦
美國用緊急法徵用物資
所有美廠都要跟
支那憑咩hold人貨？

美國一日有呢啲左膠存在拖後腿, 中共就更難有消滅的一日

海盜遇著山賊?

鬼唔望支那病毒殺撚晒左膠

lm 等睇美國左膠覺得冇咩問題
成咋左膠真係衰過社會垃圾

有無人quote 下佢哋啲留言點兜（如果有）？

Made in USA

左膠表示支共唔比出口冇問題

叫條人妖gaga幫手運囉

Gaga表示影響到侵 支拿is her best friend

😦

fuckers